路斯基：阿仙奴沒有雲格真是有點奇怪...

據《倫敦標準晚報》報導，即將重回酋長球場參加元老賽的阿仙奴名宿路斯基表示，在雲格離任後，他的缺席讓酋長球場看起來有些奇怪。

作為一名曾在雲格手下效力過10多年的老兵，路斯基將於本週末首次重返酋長球場，他將作為阿仙奴元老隊的一員，迎戰皇馬元老隊。但路斯基本次回歸，教練席將見不到他曾經的恩師雲格，在上季結束雲格離任後，如今艾馬利已經成為了酋長球場教練席上新的主人。

對於一個沒有雲格的酋長球場，路斯基也表示：」重回這裡卻沒有看到雲格，這有些奇怪嗎？我不得不說，這樣的感覺真是有一點。」

「雲格在阿仙奴度過了一段難以置信的時光，如今球會已經開啟了一個全新的時代，或者說後雲格時代，人們必須保持耐性。在經過了一個非凡的雲格時代後，球會必須慢慢調整來適應新的階段。現在聯賽已經四輪戰罷，球隊有積極的一面也有消極的一面，我們會看看未來將發生些什麼。」

「當然，重回這裡想要完全避開雲格是不現實的，尤其是像我這樣在阿仙奴效力期間只和他這一位主教練共事過的球員，雲格對於我們的影響無處不在，當你回到酋長球場時，你很難不去想到雲格。」

奇怪仲係咁廢

仲廢咗

證明唔關爺爺事

爺爺是無古的

路斯基最後一場冇傷冇病雲加都唔俾佢出場

阿仙奴可以收皮

咪係
露JJ啲傳送靚到...

雲加當阿記係自己親生仔咁盡心盡力

但日日比你地班盲反攻擊

最後都唔講佢壞話 懷念爺爺系列

有傷 留力打euro 2012
如果比佢出 佢最後一次euro都無得踢

btw 佢叫左cech黎但兩個一場同場都無

果陣直頭傷好一排都冇得踢